渣打銀行巴絲入

我係2017 fg咁本身有habc bt offer，但之前又無野做走左去in 渣打csa，但之後有條友打黎問我有無其他銀行offer咁我照答啦，之後佢就問有無興趣做sales位，好似叫bdo? (聽唔清楚)，想問呢個位個offer係點同埋好唔好做？

跑數

我知要跑數呀，bt都係做半年就跑，所以想知邊個會好D

人工差幾多先

唔知渣打有無壓我，但兩邊都係15K +18AL

推下

bdo有分幾飯 分行做得過

返九龍灣果隻BDO就不了

係分行，巴打介唔介意more

兩邊一樣揀大貓

係靚女就揀渣打

可唔可以解釋下，其實大貓bt最後都係做番sales

一般樣呢

trainee你有時間學，人地唔會一開波就捽你
變相就係你做少啲野，出一樣人工
出面鍾意請做過大貓嘅人，方便你跳槽

跑邊範？

credit card personal loan 保險個類

主要擔心bt入左d行有排都未升gbo 咁就要做cso做耐左，但渣打一黎就跑可以省卻左做 counter 個個過程

fg 做retail sales邊間起手最好/最易到數?
citi/scb/hs/hsbc/boc/ccb??